［明報大鑊啦］明報係直播特首選舉時留言：柒少陣啦林鄭

冇喇冇喇，會唔會俾人捉番上去架

連登仔又想改圖屈人

反了反了

真